[CLS] CNN 報導刻意標示新加坡唔係一個國家

明拆你台

新加坡特別行政區

點解啲人仲儲睇CNN

Part of ChiNa

中國新加坡

china news network 梗係報本土新聞姐

Jm9

個 number 係咪唔計 foreign workers
只計 local residence

China News Network

SGSAR

引下火 俾玻豬屌下cnn啦

CNN= China News Network

做咩